[罷工]既然中共傳媒話911有恐襲, 不如聽日請假留係屋企

大家快D吹大D, 大家快D同公司講聽日好危險所以要請假

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！